開晒d利是 都係媽媽最好

大堆十蚊廿蚊 係媽媽咁好比2封100我

你嗰一大堆幾多封？
樓主有冇聽過“集腋成裘”